想轉行做測量 測量巴打快入打救我

利申 三大bba 依家做緊入文員仔睇唔到前境

我唔怕一開始低人工 但我想有得升

我會想做bs 睇結構安全

諗緊讀唔讀Ive再博poly surveying 因為都成23歲 唔可以再浪費時間

大家點睇 我只係想前景清晰 希望得到大家明燈提點

真漢子歡迎你

結構安全唔係應該讀civil?

唔直接poly?

紅豬大學成陣工業味
邊有人讀架

咩科，gpa?

返轉頭讀ive?

睇你老母結構安全咩文員仔

講真 , 我係老細見到你之前做過文員仔 , 一定先打50大板先
3大BBA 去做文員
你同自認垃圾無分別

你想pt讀翻書定ft?
不過測量唔係你想像中咁好
其實你係degree holder
可以去報UCEM pt degree
姐係以前既Reading
我識親中途轉行既人都係咁行
不過你預左會被人揸壓
朝9晚12
同埋玩下手10年8載之後先考到牌

同埋睇清楚測量係讀乜
諗清楚先好去馬
如果你係鍾意structure個d
應該去讀civil做struct e
而唔係做surveyor

有degree係手再讀ive再讀poly
咁又浪費多起碼4年時間 畢業都27歲
我就唔會咁做

邊個同你講bs 係睇結構
睇結構係sturture engineer